# Perltuts translation
# Copyright (C) 2012 Viacheslav Tykhanovskyi
# This file is distributed under the same license as the Perltuts package.
# Viacheslav Tykhanovskyi <viacheslav.t@gmail.com>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2012-09-10 10:33-0300\n"
"CH-Revision-Date: 2012-09-11 10:33-0300\n"
"Last-Translator: Hao Wu <echowuhao@gmail.com>\n"
"Language-Team: zh-CN\n"
"Language: 中文\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: templates/layout.apl:37
msgid "@Follow"
msgstr "@关注"

#: templates/newsletter_subscribe.apl:19
#: templates/newsletter_unsubscribe.apl:12
msgid "Back to home page"
msgstr "返回主页"

#: templates/books.apl:3 templates/layout.apl:35
msgid "Books"
msgstr "书籍"

#: templates/layout.apl:62
msgid "Books and tutorials are copyrighted by their authors respectively"
msgstr "书籍与入门教程版权归原作者所有"

#: templates/index.apl:51
msgid "Check it out for other good Perl tutorials."
msgstr "更多Perl学习材料"

#: templates/newsletter_subscribe.apl:6 templates/newsletter_unsubscribe.apl:7
msgid "Check your email for a confirmation letter."
msgstr "检查确认邮件"

#: templates/layout.apl:63
msgid "Code editor provided by awesome"
msgstr "代码编辑器提供"

#: templates/newsletter_confirm.apl:8
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: templates/newsletter_confirm.apl:1
msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

#: templates/chapter.apl:127 templates/tutorials.apl:13
msgid "Contents"
msgstr "目录"

#: templates/tutorial.apl:35
msgid "Copyright & License"
msgstr "版权与许可"

#: templates/get_involved.apl:9
msgid "Drop a line at"
msgstr "参与"

#: templates/chapter.apl:86 templates/include/code.apl:73
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: templates/chapter.apl:72 templates/include/code.apl:63
msgid "Errors & Warnings"
msgstr "错误与提示"

#: templates/index.apl:18
msgid ""
"Ever wondered what that line would print while reading a Perl tutorial? "
"Tired of reading outdated information? Still stuck with old books? Now there "
"is a solution!"
msgstr ""
"想即时知道代码的运行结果？"
"厌倦了过时的信息与书籍？"
"本站就是为您而建立"

#: templates/index.apl:25
msgid "Finish exercise"
msgstr "完成练习"

#: templates/layout.apl:64
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: templates/get_involved.apl:2 templates/layout.apl:36
msgid "Get involved"
msgstr "参与"

#: templates/index.apl:30
msgid "Get me to tutorials!"
msgstr "订阅更多教程!"

#: templates/get_involved.apl:5
msgid "Have an idea?"
msgstr "有更好的想法？"

#: templates/layout.apl:32
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: templates/index.apl:15 templates/layout.apl:5
msgid "Interactive Perl tutorials"
msgstr "互动Perl教程"

#: templates/index.apl:21
msgid "Learn modern Perl any time and from everywhere (mobile friendly)!"
msgstr ""
"随时随地学习Perl（移动设备也行）！"

#: templates/include/notify_me_form.apl:3
msgid ""
"Make sure <nobr><code>announcements-noreply@perltuts.com</code></nobr> is in "
"your contact list so it will not end up in a spam folder."
msgstr ""
"请确认<nobr><code>announcements-noreply@perltuts.com</code></nobr>"
"在您的联系人列表中，以免被放入垃圾箱"

#: templates/index.apl:61
msgid "More books"
msgstr "更多书籍"

#: templates/include/notify_me_form.apl:2
msgid ""
"Notify me when perltuts is out of BETA (which means more flexible and "
"advanced tutorials)"
msgstr ""
"当perltuts BETA版放出时邮件通知我（通常是比较灵活，"
"高阶的教程）。"

#: templates/chapter.apl:59 templates/include/code.apl:56
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: templates/layout.apl:73
msgid "Powered by"
msgstr "驱动"

#: templates/index.apl:24
msgid "Read concise explanation"
msgstr "阅读教程"

#: templates/index.apl:49
msgid "Recommended books"
msgstr "书籍推荐"

#: templates/chapter.apl:140 templates/include/code.apl:105
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: templates/chapter.apl:21
msgid "Run & Test"
msgstr "运行并测试"

#: templates/index.apl:26
msgid "See if it works!"
msgstr "核对结果"

#: templates/include/notify_me_form.apl:9
msgid "Subscribers"
msgstr "订阅"

#: templates/chapter.apl:65
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: templates/newsletter_subscribe.apl:5 templates/newsletter_unsubscribe.apl:5
msgid "Thank you for having interest in perltuts!"
msgstr "谢谢您对perltuts的关注!"

#: templates/newsletter_confirm.apl:4
msgid "Thank you. Your confirmation was successful."
msgstr "您的邮件地址已确认。谢谢。"

#. ('<a href="http://perl-tutorial.org">perl-tutorial.org</a>')
#: templates/index.apl:51
msgid "These books are recommended by %1."
msgstr "这些书籍由 %1 推荐。"

#: templates/chapter.apl:139 templates/include/code.apl:104
msgid "This code is editable. Click Run to execute."
msgstr "以上代码可编辑。点击“运行”，查看结果"

#: templates/tutorial.apl:30
msgid "Translated by"
msgstr "翻译"

#: templates/layout.apl:34 templates/try.apl:3
msgid "Try Perl 5"
msgstr "Perl5浏览器版"

#: templates/chapter.apl:112 templates/layout.apl:33 templates/tutorials.apl:5
msgid "Tutorials"
msgstr "入门教程"

#: templates/newsletter_unsubscribe.apl:17
msgid "Unsubscribe"
msgstr "退订"

#: templates/get_involved.apl:6
msgid "Want to write a tutorial?"
msgstr "想写一篇教程？"

#: templates/newsletter_unsubscribe.apl:2
msgid "You successfully unsubscribed"
msgstr "您已成功退订"

#: templates/newsletter_subscribe.apl:10
msgid ""
"You will be notified as soon as we are out of beta. No spam, we promise."
msgstr ""
"有新的教程（BETA 版）会及时通知您"

#: templates/newsletter_subscribe.apl:2
msgid "Your email is saved"
msgstr "您的邮件地址已经加入"

#: templates/tutorials.apl:13
msgid "download as"
msgstr "下载为"

#: templates/tutorials.apl:20
msgid "not available in"
msgstr "将释出，处于"
